今天去左邪惡軸心辦公室

[ lin lin lin ] 電話響起

呢一個電話我已經等了三個禮拜

乜事

去放吸水珠珠？

陳生 er er 我係特。。 今日上一上黎我地分部 , 一個好熟悉嘅聲音喺耳邊傳來

終於都比我等到你呢個電話 心情幾複雜又沉重
我再望一望 手上面血跡斑斑嘅一封信 知道此行必須步步為營

[浩然 ! 呢邊呀！ ] 佢係我在六月認識嘅一個後生仔